Jaan Elent olli pettuse wisil Mihkel Petersoni käest Kale taimed petnud mis 25 kop wäärt, aeti Jaani kolmat Korda kohto enne kui ette tulli, ja sundis Kohhus Jani Mihklele kop taimede ja 25 kop Mihkle aja wiitmise eest maksma, mis tullewa esmaspä makstud saab.
